搞咩呢到咁多道德撚？

馬倬朗個post 咁多負評

呢邊正常人多啲姐 唔算道德撚啦

上網上到咁虛偽

乜冇依家冷血先叫真咩?

只係覺得高登變左

睇你咩理由先咁冇人性姐
好似之前老江湖個女仔係無辜，單純係一張無意嘅相就比高登仔恥笑，我果時都頂唔順

高登係咁嫁啦，唔中意咪唔撚好上囉，U汪跌吉baby condom 好撚正常，上撚飽佢

大愛撚死開啦，高登仔不嬲非主流，臭朵 而家，我呸，連自己黑暗面都唔敢面對同講出黎

唔好唔岩自己心水就話人虛偽先得架

因為呢度d人好機智，唔會咁易比某d人利用

正常反應都叫大愛

連獨
Lihkg is not hkg

講撚埋乜柒野黑暗面 屌你睇戲咩
個人認為高登係不受道德規範，愛恨分明
你抵死既死撚左都唔會去可憐你
你無辜既唔會突登去搞鳩你
但咁唔係代表冇撚晒人性
開口埋口人性黑暗面果班毒撚係咩情況都想整撚死人
班友係現實太失敗冇錢冇女定返工大太壓力😄😄😄😄

佢講得出高登仔非主流加臭朵
好明顯佢好proud我呢種無人性既論壇風格
將心比己都唔識
真係希望他朝佢唔會成日悲劇男主角上埋報俾人瘋狂恥笑

一句講哂：反社會人格

講撚到人地人地大愛虛偽
我現實上網如一有果句屌果句
你係仆街我都會出自真心祝你快撚d死
果班黑心毒撚先係最虛偽，現實冇得比你發惡
上網咪發泄怨氣
有女都屌果班我敢講100%冇拍過拖

根本依啲人就做人最基本嘅嘢都冇
人地日本仔上網開下玩笑都唔會講依啲嘢

你講咁多班柒頭又出金句
好人好姐點會落bar
好人好姐點會拍拖
好人好姐點會染髮
好人好姐點會夜歸....
可能要好似佢地生活咁空虛先唔會屌
毒撚怨氣真係好大

佢地以為冇同理心冷血等等特質係好撚威威先好笑

唔同人都有唔同既意思，要包容

狗公黎架
吊返轉死既係女,生既係男
個男4個月有新女你估D正負評會變成點